今日去報日文N3 公開試

最驚聽解
上次考N4係差d肥

你加油

考過三次JLPT 已經唔想再考

考as level既日文speaking個陣對住jlpt理事長講廿分鐘野

N3識漢字識N5-N4部份grammar就pass啦

樓主好似係一本道

有無人會報N5

唔係要n5 合格先可以考上去咩？

有 因為要問政府拎錢

今次自修N5 睇下有無同好

其實全mc,我想直報n1撞答案得唔得?
定係要一級級考上去?

可以直報的

我果陣聽解乜都聽唔明，一題都唔識，心諗呢幾百蚊都凍過水架啦。好彩考試場有條友仔喺錄音播緊答案選項果陣用鉛筆勁大力填答案，聽到動靜嘅我果斷跟佢答案。最後我竟然啱咗六成。